
 Jastin -
Otec vesmír mi už naznačil
že dnes vstúpiš 
do mojej konjunkcie
a nastane našej lásky splynutie
Z lupeňov 
postriebrených mesačnou rosou
zahalím svoje nahé pôvaby
a zaspievam premiéru
polročnej serenády
nech sa z kazajky uvolní
krehkosť našich duší
a v objatí
celým telom precítime
zamatovú hebkosť trávy
nežnosť dotykov
aj splynutie našich svetov
Jastin -
V dnešnej noci
okoštuješ Venušin kokteil lásky
už nemusíš
od úsvitu do súmraku
zadržiavať zaľúbenie
už dnes môžeš vstúpiť 
do mojej konjunkcie -
som šťastná že sa tak stane
Nastal čas na lásku

-
 
